有無喺Glasgow讀書嘅巴絲

如題 想識朋友

冇阿，收皮啦

係咪想搵蒸魚安佢喺嗰度讀神學

不了

你都係過美國嗰邊讀書好過啦，依家台仰bb成功幫我哋成功爭取

如果過 都要等下年先得

都好快有結果㗎啦

Here

黎緊個sem exchange去

留個tg

你留啦

GU or Strathclyde？

絲打可以一齊黎傾下喎

Year幾

依到有個yr2 嘅

Hello

黎緊1月會去university of glasgow

same 我都係一月

到時交換tg傾下?
依家有d擔心 自己一個過到去人生路不熟

好呀 我到勁驚 怕九月D人識曬 一月開學無frd子

又唔會識唔到朋友既 至少同科同學都係1月開
但始終有香港人可以傾下都好